Controler de Estágio - API
================

Neste repositório, se encontrará os códigos relacionados a API do sistema Controle de Estágio.

Para iniciar o projeto em modo de desenvolvimento ou produção, execute:

    php init
    
E selecione o ambiente desejado:
```
    Yii Application Initialization Tool v1.0
    
    Which environment do you want the application to be initialized in?
    
      [0] Development
      [1] Production
    
      Your choice [0-1, or "q" to quit]
```

Caso seja solicitado, substitua os arquivos. Ao finalizar, já será possível acessar a aplicação.


### Configurações

Os arquivos de configuração para cada ambiente se encontram na pasta `environments`.

Caso haja alguma configuração específica por ambiente (como banco de dados), as mudanças devem ser feitas no `main-local.php` ou no `params-local.php`. Ambos localizados em `environments/<AMBIENTE>/api/config`
